「 行動特殊技能」鎖住你 留住你 愛上你

保安員叔叔 不歡迎 特定生物跑入商場內？
可以迅速 鎖上大門，留下告示 說明可以聯絡最高管理層開門 ，自己 迅速 走人收工。不要問 不要停 不要聽，入不到罪的。 阻驚慌辦公呢啲高層次嘅嘢等管理層去做啦。

唔想金鐘灣仔太子 已經關門嘅 地鐵站入面嘅 生物突然跑出嚟？

唔想貨車突然開門有大量怪異動物跳出？

其他情況 不能盡錄。

原來鎖住一隻門嘅技術真係千變萬化， 去外國旅行嘅朋友要學下啦。

好多，自己search啦！

同感，而且大家應該係保安擋住既時候走

突發！香城online現已公開發售！